保方記者招待會直播！

第一個post就係
5:30pm開始！

宣佈續約到2022年

開記者會話我唔撚退休?

永續保方

踢埋下屆世界盃

星期六最後一場祖記

好似話只係離隊，但仲想繼續踢

就咁聽應該會去其他隊

Go Kitchee

會唔會爆入場紀錄？

保方保方 保住後方

冇歐聯

直接申請踢世界杯

皇馬黑哨

講左咁耐都係三篤屁